林憶蓮囡囡打交被學校記過

小朋友踏入春青期都會反叛，即使星二代亦不例外，由於他們父母是公眾人物，因此曳曳事自然紙包不住火。
李喜兒 兩度記過

現年19歲的李喜兒是林憶蓮女兒，正在外國升學，當年她仍在香港讀小學，試過和同學打交，到中學階段已經被記過兩次。

對鳳眼， d鬼佬一定j撚死

人地記過 關我地撚事

加埋條眉

咁"大"個女了

咁大對奶
對面打沙包咁打

再加對波

可能對面畀沙包打

睇相都射到一地都係

古天樂個女

索撚到

睇好啦
千奇唔好笑呀!

馬總統

記過有幾大件事呀屌你老母
冇新聞就收皮啦

鬼佬超岩呢type
asian pornstars都係呢啲樣

去做av女優啦

踏入春青期

19歲啦

啊Jun就好啦

看手錶